覺不覺用呢兩個emoji 嘅女仔多數係好女仔

有一種活潑的感覺
好喜歡。。。

I love u

巴打社工jj?

臭西專用

小妹都覺呀

Psy乞食科

屌你咁多滙豐po 癡線佬

心理學？出嚟係咪可以做心理醫生😅

用spss同excel計匯豐股價走勢

扮好女仔專用

係做精神病人

係心理時鐘

有得計嘅咩呢啲野

參考aa stock

test

呢個最好

你都戇鳩